{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포메모리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってはペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を守らなければならず、客室および周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューパーティーを楽しむことができる特典も提供し、客室ごとに利用場所と時間が異なります。 IPTVやWiFiも利用可能で、駐車スペースもあり、干潟体験や周辺観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、ペンションによっては拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室の時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の使用には毀損や紛失に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での炊事や直火での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しむことができます。利用場所と時間は客室ごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、IPTVやWiFiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験や周辺観光地は楽しめますか？",
            "answer": "はい、干潟体験や周辺観光地も楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 503
    }
}